(女)孩子們首新歌算唔算成個6月最能好聽既歌..

聽親都好能想郁 然後覺得自己好能swag 有無人明..

真心覺得好能正..

聽完我都忍5字整返個swag hand gesture🤙🏻🤙🏻

好普通

聽到想smoke.. 🚬

ok la 我老死雨琦幾skr..

fun 好聽啲

係

啲boom bap聽到我係咁搖

Snapping 先係